有無巴打記得思古井事件?

兩登最大型炒車事件

條仆街切咗腹向葉小姐謝罪未？

兩登巴絲都要鞠躬謝罪

根據呂麗瑤班狗既logic
葉小姐要拎證據證明自己冇做過

不想回憶

當年真係炒得好撚應
有冇人有任何當事人嘅近況？

正呀 炒到應一應
利申撞左車

呂雞d fans 話「被告者」要拎證據證明自己冇做過

有罪推定

香港史上最大既網絡欺凌之一
個個幫兇仲要扮冇野
人性幾醜陋

條仆街最後好串

嚴重交通事故

見到d網絡狙擊手就好笑
起人底個時個個網都貼人唱衰人
炒車個時一句對唔住就算
繼我話道德最低既往往都係欺凌者

恩

最記得係大神是也柒左就話個時思狗掩飾得太好

最新係葉小姐上年搵到另一半好stable,思古井個柒頭就生死未卜
利申：現實中認識葉小姐，但唔熟

Helium

班友撞左車，笑撚死人

成班高登仔見人地女仔信基督教就上哂腦不分是非黑白
俾隻思狗利用

高連都一樣係無是非黑白

淨係記得個個追住葉小姐講
根本無人理個社工同傳道人
又無人去理間醫院處理手法有無問題

撐metoo
呂麗瑤個教練一定有問題
但未必係性侵左呂
可能有第二個運動員得寵
冷落左呂
佢唔忿氣咪metoo 搞鳩教練
用metoo去教訓人其實幾好
話你知別得罪女人
所以個教練有無做衰野跟本唔重要

可惜係思狗冇得到任何懲罰